- App itro dành cho ngừoi thuê trọ
- B1: Tạo project mới từ ios 9.0 trở lên, Swift, Universal, Bundle ID: com.meboo.app.iTroTenant
- B2: Cài Pod
- B3: Phân chia cấu trúc thư mục như sau
	+ ViewControllers
		Commons: TabBarController, NavigationController...
		Auth: AuthViewController, LoginViewController, RegisterViewController...
	+ Views
		Commons:
	+ Models:
	+ Supports: Constants, Bridging Header File, Extensions
	+ Storyboards: Main, LaunchScreen, Home, Chat, Setting,...
	
- B4: Làm giao diện màn hình đăng ký và đăng nhập. AuthViewController dùng CarbonKit gồm 2 view là LoginViewController và RegisterViewController.
	AuthViewController: Gồm có logo, username, password, quên mật khẩu, nút đăng nhập
	RegisterViewController: để sau
- B5: Làm giao diện main của app: TabBarController có  tab: Phòng trọ, Chi Phí, Liên lạc, Cộng đồng, Cài đặt
- B6: Làm giao diện Liên Lạc trước: dùng CarbonKit gồm 2 tab là Danh bạ và tin nhắn.
	

